有預感聽日paper3會難到仆街

eaa搞咗咁大單嘢出嚟
實出陰招玩鳩啲00後